在那天輸八比二

在那天輸八比二 令巴塞迫不得已 狂炒領隊確突然
用big gay點靠得住 亂鳩走怎麼可以 任放人入涉
在大戰起用電話佬其實相當諷刺 怎努力也難明佢是憑甚麼趕走阿肚爾

遇上已出走了的菲臘 一上前亂放 頻頻地做錯事

搞青訓到爭冠這遊戲可會預見丫 今天衰到冠軍這位置就來亦無啦
想當年目光超準 今教練變買家 淨揀三張的老野培育邊個教丫

msn都要配合先有冠軍啦 叫美斯自己一個獨上腦袋有病嘛

到慢慢熟透開始有點渣拿 終於要發威啦 你又要掛牌清走 玩野嗎

終將等到一天我們已不再「亂簽」啦 當班底革新真正大將陣容亦變化
拋低腐敗終清醒 針對弱處增兵 現今政策是完全沒有 價值留下
今天即奮起奔向球季挑戰每一家 再細閱球隊改革是否走向正軌嗎
盼日後復見當天那種光華 青訓也盡顯身價
Més que un club. Wake-up, Barcelona!

爺爺